仲有冇mini4用家

前幾日入左ipad2017
覺得個mon又厚又反光
係屋企用都覺得好重
想換mini4 點睇
但a8

兩年前mini 4我都係一出即換(用mini 3)，感覺好正，又有2GB Ram，出街同班frd搵個地方坐一齊打機幾爽，7.9'唔太大，手感可以接受，可惜今年Apple有機會停iPad mini條Line
BTW 依家買又幾荒謬，不過岩自己用就ok

又唔會荒謬嘅，我上星期mini2 轉mini4, 百記有恒生200回贈，2888有128GB 係幾抵嘅，同埋本身少打機，都係上網同睇新聞多，所以都用到2至3年掛...之前仲諗住等下4月出新ipad pro

mini2轉mini4 ，個moon真係兩個細界

本身有部iPad 3擺咗喺屋企唔知做乜，
又一路等Apple出新mini，點知又唔撚出

卒之早幾日頂唔順，去咗Store度玩下部mini4同new iPad
速度上new iPad係快少少嘅，但個Mon就真係渣過部mini 4好多
同埋考慮到有時可能會拎出街用，所以最後都係揀咗mini 4。

用部iPad 3同iPhone 5 Trade-in，＄2200入手

一樣ipad3轉ipad mini4, 不過mini4 一出就買左
2017 new iPad 擺明就ipad 3 番版，但ipad起碼都拎晒當時最新科技
其實ipad3 trade 得幾百蚊, 拎黎睇相煲劇facetime 好過trade出去啦